Ali李佳芯真係好正

認同請正評

Ali呀

ali g

34歲，正!!!

G

Ali正啊

我既私家G

得罪講句 佢唔好懶係野咩Alife 我都會鍾意佢

完全唔覺
蓋世寶都靚過佢

屌你

Ali世界第二，孫慧雪世界第一

人呢

不了

都是G

陳瀅靚好多....

陳瀅世界第一

香香仲正

醒下啦，雞黎咋，係人都可以上㗎

唔入流

lm
係咪有人派？

我愛陳瀅

支持

正撚到
有波
有樣
有腳

lm

馬俊偉花旦仲靚 認真

大家都是g
不用分得那麼細

Ali 第一，陳瀅第二

支持ali

結衣第一，陳瀅第二，Ali 第三

中學相個臉型 已經臉尖尖 美女又有氣質。
又無搵有錢仔， 私底下同有線仔拍拖

有線仔我黎

成日覺得佢係大波板yanny

好想睇佢地69奶閪

大胃可唔可以 add 返我入谷 唔知點解出咗谷

樓豬識野

Ali

Ali bb

Ali香港第一

Ali 宇宙第一

Ali 銀河唯一

唔好咁天真啦，雞黎咋

佢保唔住個第二

我愛ali

一定仲係處

lmmmmmmmmmmmmm

樓主，過百正評仲話ali黨冇人

係啵

雞你老母

咪係

咁多fans,出錢比ali補番個處，等班友無野講

gchi

打手

我愛佳芯

jed

樓主入左fans club未

我都想入

好想捐人裙底奶閪

aaaa

Ali條腿

唇色好啡

fb有